苹果还表示，将不再为每部手机配备耳机或电源适配器，以减少塑料垃圾，帮助保护环境。 苹果刚刚宣布的一切:5G iphone、HomePod mini和MagSafe配件 
 苹果公司表示，全球有20亿个iPhone充电适配器，因此他们将把充电器和耳机从包装盒中移除。 2020年10月13日，Stan Horaczek为您播报苹果iPhone 12发布会上的所有重大消息 
 苹果表示，新购买的iphone将不再包括耳机或插座适配器。 苹果MagSafe充电器将与无线iPhone 12 twist一起回归 
 苹果还表示，将不再为每部手机配备耳机或电源适配器，并解释说，这将减少塑料垃圾，有助于保护环境。 关于苹果第一代5G iphone的一切|Aaron Pressman | 2020年10月13日|《财富 
 如果是外置驱动器，试试不同的USB连接线或底座，或者将驱动器插入另一个USB框——外置驱动器的适配器比驱动器本身更容易故障。 你的硬盘坏了吗? 以下是如何知道再次使用是否安全的方法。 惠森·戈登2020年10月9日|大众科学 
 早期的适配者乔治·克鲁尼告诉《时尚先生》，他对自己的特斯拉体验不太满意。 特斯拉即使在失去丹尼尔·格罗斯(Daniel Gross)的情况下也能赢 
 发给新员工的物品——包括笔记本电脑底座和电源适配器——必须在他们离开公司时上交。 杰夫·贝佐斯的爸爸是一个马戏团演员，还有《揭秘秘闻》中5个有趣的爆料|Nina Strochlic | 2013年10月11日|DAILY BEAST 
 在第六大道，我遇到了另一位Citi Bike的会员，我们点头表示认可:他也是一位很笨的早期用户。 我尝试了纽约的自行车共享计划。 我喜欢它! 丹尼尔·格罗斯2013年5月29日 
 布什在白宫里有8年没有电脑，现在他开始用新适配器发邮件了。 布莱恩·柯蒂斯| 2010年3月9日|每日野兽 
 我想，如果换一个换手的人，如果有另一只手的话，他几乎不会让一个角色在两个场合说同样的话。 Punch, Or The London Charivari, Vol. 100。 1891年2月7日 
 这些作品的作者不仅仅是翻译家，而是一个改编者，他在对原作的自由模仿中穿插了其他内容。 选自早期中古英语1130-1250:第二部分:注释|各种 
 英语改编者模仿了他的多功能性，并且在同一篇文章中混合了不同种类的诗。 选自早期中古英语1130-1250:第二部分:注释|各种 
 在注释中指出了英语改编者与原文明显不同的段落。 选自早期中古英语1130-1250:第二部分:注释|各种 
 一个带聚焦屏的板适配器(额外)，可与常规背板互换，如果需要，将允许使用干板。 柯达和柯达用品，1914年|加拿大柯达公司